西野カナ fans揮手區(3) 之Sony吸血鬼

西野カナ（1989年3月18日－），日本女歌手，三重縣松阪市出身。所屬唱片公司為日本索尼吸血鬼音樂娛樂旗下子公司SME Records，所屬事務所為Sony Music Artists，於2008年以單曲《I》出道。

2月3號香港有直播live 歡迎多多支持
過2日都出10週年con 代吸血鬼多謝大家課金

留名

舊post d人消失

有啲興趣但要比280

真

靜到 紅白都無野傾

恭喜kanabb
來年30希望再創佳績
btw sony又坑尻我600

正！其實音樂台果邊都有個post

【將滿30歲】西野加奈宣佈停工 無限期暫別樂壇

無限停都無人理

撞左 音樂台個po 係個邊傾

點解要引退

呢幾年比sony chur爆了
btw 可以移師到音樂台